［認真問］聽日應該買咩物資支持？

如題，由於聽晚起都唔喺香港，但唔想淨係睇住一班義士付出而自己又乜都做唔到，所以想買少少物資去支持佢哋。除咗水同埋生理鹽水之外，仲有啲咩需要或者可以買？

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

入面有齊 花少少時間入黎睇同推下！

我都想知，好想幫到佢哋手

好，唔該晒師兄

有無朋友打跆拳有手腳護甲同頭盔呀

冇啊，不過我都盡量睇吓有冇D咩運動裝備可以幫到手啦